★全民檢測｜政府招公務員協助最高時薪900元 選舉事務處負責佈場

職位分四類 時薪最低$200

公務員事務局今日（21日）向內部部門發信，邀請部門主管提名在職公政府人員或退休公務員，在社區檢疫中心進行行政工作。據內部文件披露，職位分為四類，分別是中心主管（Centre Supervisor），時薪為900元，負責監督中心營運，包括人群控制、市民查詢等，第二類是中心主管助理（Assistant Centre Supervisor），時薪為540元，為中心主管提供協助。

至於第三類職位是登記主任（Registration Officer），時薪為360元，負責協助市民進行網上登記，第四類是工作人員（Workman），時薪為200元，負責清潔、消毒、搬運、收貨等工作。工作日期為9月1日至9月14日，以輪更形式工作。

浪費稅金，不過手足一定要去做，賺到捐錢

票站職員都個個耍手擰頭
今次仲要搵命搏

負責驗個啲醫護得$300

如非請假性質，津貼將以「7折價」計算。

唔係出3成糧咋咩01班人唔識英文？

唔該區議員/記者到時去紀錄下一日有幾多人去驗
政府又倒幾多錢落海

認真想做

見到呢啲logic
唔知講咩好

Aco都$360

兄弟爬山

身邊D黃色公務員已經諗緊請唔請假apply好

入去做完報料比蘋果

01貼link

做14日喎，正常部門都唔會批你去啦

個個都話做個部門仲邊有人做野

on9,做果個200蚊，企果件900
呢d冚家剷有武漢肺炎第一時間噴落佢度

900x8x14＝100800

The first shift are from 7:30 am to 1:45 pm and the second shift from 2:15 to 8:30pm. Staff may work for one or both shifts of each day.
痴撚線

做兩個shift嘅人得半粒鐘食飯

符合香港精神
唔做野的高人工，做野的低人工

做一日接近一皮

$900果個係睇場最大果個
做果班$360
門口量體溫$200

仲有一個540